{
    "andamentos": [
        {
            "data": "11/07/2019",
            "nome": "Remessa",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "dos autos \u00e0 Coordenadoria de Mem\u00f3ria e Gest\u00e3o Documental. Com 7 volumes e 3 apensos"
            ]
        },
        {
            "data": "08/07/2019",
            "nome": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "38199/2019"
            ]
        },
        {
            "data": "08/07/2019",
            "nome": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "38023/2019"
            ]
        },
        {
            "data": "08/07/2019",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "38199/2019 - 25/06/2019 - DEBORA DINIZ RODRIGUES - solicita provid\u00eancias."
            ]
        },
        {
            "data": "08/07/2019",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "38023/2019 - 25/06/2019 - DEBORA DINIZ RODRIGUES - solicita provid\u00eancias."
            ]
        },
        {
            "data": "02/04/2014",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "14442/2014 - 02/04/2014 - (Via Fax) - Jorge Rubem Folena de Oliveira - Requer seja disponibilizada as notas taquigr\u00e1ficas e os v\u00eddeos dispon\u00edveis das audi\u00eancias p\u00fablicas realizadas."
            ]
        },
        {
            "data": "10/05/2013",
            "nome": "Baixa ao arquivo do STF, Guia n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5143/2013"
            ]
        },
        {
            "data": "10/05/2013",
            "nome": "Decis\u00e3o de julgamento (Lei 9.882/99) publicada no DJE e no DOU",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "08/05/2013",
            "nome": "Transitado(a) em julgado",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 6/5/2013."
            ]
        },
        {
            "data": "30/04/2013",
            "nome": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadPeca.asp?id=136389880&ext=.pdf"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DJE 30/04/2013 - ATA N\u00ba 58/2013.  DJE n\u00ba 80, divulgado em 29/04/2013"
            ]
        },
        {
            "data": "24/04/2012",
            "nome": "Decis\u00e3o de julgamento (Lei 9.882/99) publicada no DJE e no DOU",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "24/04/2012",
            "nome": "Remessa",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "dos autos ao Gabinete do Ministro Marco Aur\u00e9lio, com 6 volumes e 3 apensos."
            ]
        },
        {
            "data": "24/04/2012",
            "nome": "Ata de Julgamento Publicada, DJE",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ATA N\u00ba 11, de 12/04/2012.  DJE n\u00ba 79, divulgado em 23/04/2012"
            ]
        },
        {
            "data": "23/04/2012",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=3140606&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 11/04/2012 (DJE n\u00ba 78, divulgado em 20/04/2012)"
            ]
        },
        {
            "data": "23/04/2012",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=3140032&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 10/04/2012 (DJE n\u00ba 78, divulgado em 20/04/2012)"
            ]
        },
        {
            "data": "20/04/2012",
            "nome": "Decis\u00e3o de julgamento (Lei 9.882/99) publicada no DJE e no DOU",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "20/04/2012",
            "nome": "Ata de Julgamento Publicada, DJE",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ATA N\u00ba 10, de 11/04/2012.  DJE n\u00ba 77, divulgado em 19/04/2012"
            ]
        },
        {
            "data": "19/04/2012",
            "nome": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "17736/2012 - CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DOS TRABALHADORES NA SA\u00daDE - CNTS - INFORMA QUE O SEU ADVOGADO LU\u00cdS ROBERTO BARROSO FAR\u00c1 SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL."
            ]
        },
        {
            "data": "17/04/2012",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 10.4.2012, ref. a Peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 17.736/2012: \"1. Comunique-se o teor da Peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 17.736/2012 \u00e0 Secretaria das Sess\u00f5es. 2. Ap\u00f3s, junte-se aos autos. Publique-se.\""
            ]
        },
        {
            "data": "13/04/2012",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Das Certid\u00f5es de julgamento referentes \u00e0s Sess\u00f5es Plen\u00e1rias de 11/4 e 12/4/2012 respectivamente."
            ]
        },
        {
            "data": "12/04/2012",
            "nome": "Procedente",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=3141211&ext=RTF"
            ],
            "orgao": "TRIBUNAL PLENO",
            "informacoes_adicionais": [
                "Decis\u00e3o: O Tribunal, por maioria e nos termos do voto do Relator, julgou procedente a a\u00e7\u00e3o para declarar a inconstitucionalidade da interpreta\u00e7\u00e3o segundo a qual a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez de feto anenc\u00e9falo \u00e9 conduta tipificada nos artigos 124, 126, 128, incisos I e II, todos do C\u00f3digo Penal, contra os votos dos Senhores Ministros Gilmar Mendes e Celso de Mello que, julgando-a procedente, acrescentavam condi\u00e7\u00f5es de diagn\u00f3stico de anencefalia especificadas pelo Ministro Celso de Mello; e contra os votos dos Senhores Ministros Ricardo Lewandowski e Cezar Peluso (Presidente), que a julgavam improcedente. Impedido o Senhor Ministro Dias Toffoli. Plen\u00e1rio, 12.04.2012."
            ]
        },
        {
            "data": "12/04/2012",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 10.04.2012. (Ref.: PET. STF n\u00ba 17.738/2012). Comunique-se o teor da Peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 17.738/2012 \u00e0 Secretaria das Sess\u00f5es. Ap\u00f3s, junte-se aos autos. Publique-se."
            ]
        },
        {
            "data": "12/04/2012",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=3139983&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 09/04/2012 (DJE n\u00ba 71, divulgado em 11/04/2012)"
            ]
        },
        {
            "data": "11/04/2012",
            "nome": "Suspenso o julgamento",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=3140626&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Decis\u00e3o: Ap\u00f3s o voto do Senhor Ministro Marco Aur\u00e9lio (Relator), que julgava procedente o pedido para declarar a inconstitucionalidade da interpreta\u00e7\u00e3o segundo a qual a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez de feto anenc\u00e9falo \u00e9 conduta tipificada nos artigos 124, 126, 128, incisos I e II, todos do C\u00f3digo Penal, no que foi acompanhado pelos Senhores Ministros Rosa Weber, Joaquim Barbosa, Luiz Fux e C\u00e1rmen L\u00facia, e o voto do Senhor Ministro Ricardo Lewandowski, que julgava improcedente o pedido, foi o julgamento suspenso. Impedido o Senhor Ministro Dias Toffoli. Falaram, pela requerente, o Dr. Lu\u00eds Roberto Barroso e, pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, o Procurador-Geral da Rep\u00fablica, Dr. Roberto Monteiro Gurgel Santos. Plen\u00e1rio, 11.04.2012."
            ]
        },
        {
            "data": "11/04/2012",
            "nome": "Indeferido",
            "docs": [],
            "orgao": "MIN. MARCO AUR\u00c9LIO",
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 11/4/2012: A Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dico Esp\u00edrita do Brasil, por meio de memorial apresentado na data de hoje, requer a inclus\u00e3o no processo na qualidade de amigo da corte a fim de proferir sustenta\u00e7\u00e3o oral na sess\u00e3o plen\u00e1ria da pr\u00f3xima quarta-feira, dia 11 de abril. Tal como ocorrido em outros pedidos, n\u00e3o vislumbro conveni\u00eancia maior na participa\u00e7\u00e3o do requerente na rela\u00e7\u00e3o processual. Indefiro o pedido."
            ]
        },
        {
            "data": "10/04/2012",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 9/4/2012, do Exmo. Sr. Ministro Dias Toffoli: \"Em virtude de minha atua\u00e7\u00e3o nos autos na qualidade de Advogado-Geral da Uni\u00e3o, declaro meu impedimento para atuar no presente feito, nos termos dos artigos 134 do C\u00f3digo de Processo Civil e 277 do Regimento Interno do Supremo Tribunal Federal. Publique-se.\""
            ]
        },
        {
            "data": "10/04/2012",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "com 3 volumes e 6 apensos."
            ]
        },
        {
            "data": "10/04/2012",
            "nome": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "17737/2012 da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS informando sobre a realiza\u00e7\u00e3o de sustenta\u00e7\u00e3o oral."
            ]
        },
        {
            "data": "09/04/2012",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "com 6 volumes e 3 apensos."
            ]
        },
        {
            "data": "09/04/2012",
            "nome": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "17379/2012 (Via Fax) da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dico-Esp\u00edrita do Brasil - AME-BR, requerendo a juntada de substabelecimento."
            ]
        },
        {
            "data": "09/04/2012",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "17736/2012 - 09/04/2012 -  CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DOS TRABALHADORES NA SA\u00daDE - CNTS - INFORMA QUE O SEU ADVOGADO LU\u00cdS ROBERTO BARROSO FAR\u00c1 SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL. Ao Gabinete da Presid\u00eancia, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "09/04/2012",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "17737/2012 - 09/04/2012 -  CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DOS TRABALHADORES NA SA\u00daDE - CNTS - INFORMA QUE O SEU ADVOGADO LU\u00cdS ROBERTO BARROSO FAR\u00c1 SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL. Ao Gabinete do Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "09/04/2012",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "17379/2012 - 09/04/2012 - (Via Fax) - ASSOCIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICO-ESP\u00cdRITA DO BRASIL-AME-BR - REQUER JUNTADA DE PROCURA\u00c7\u00c3O E/OU SUBSTABELECIMENTO. Ao Gabinete do Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "26/04/2011",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "com 6 volumes e 3 apensos."
            ]
        },
        {
            "data": "26/04/2011",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2960130&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 28/03/2011 (DJE n\u00ba 76, divulgado em 25/04/2011)"
            ]
        },
        {
            "data": "25/04/2011",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "das c\u00f3pias das notas taquigr\u00e1ficas, referentes \u00e0 audi\u00eancia p\u00fablica realizada nos dias 26/08/2008, 28/08/2008, 04/09/2008 e 16/09/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "14/04/2011",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 28/3/2011: \"(...) Procedam \u00e0 juntada dos arquivos digitalizados das audi\u00eancias p\u00fablicas. A documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1 de estar no processo, independentemente de contar-se, em apenso, com os v\u00eddeos. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "16/03/2011",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "1444/R, ao PGR, encaminhando c\u00f3pia do relat\u00f3rio."
            ]
        },
        {
            "data": "10/03/2011",
            "nome": "Certid\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Certifico que elaborei 1 of\u00edcio em cumprimento ao despacho de 27/2/2011"
            ]
        },
        {
            "data": "09/03/2011",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2943539&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 27/02/2011 (DJE n\u00ba 44, divulgado em 04/03/2011)"
            ]
        },
        {
            "data": "04/03/2011",
            "nome": "Pauta publicada no DJE - Plen\u00e1rio",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PAUTA N\u00ba 6/2011.  DJE n\u00ba 43, divulgado em 03/03/2011"
            ]
        },
        {
            "data": "02/03/2011",
            "nome": "Remessa",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ao Gabinete do Ministro Marco Aur\u00e9lio. Com 4 volumes e 3 apensos."
            ]
        },
        {
            "data": "02/03/2011",
            "nome": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "11411/2011, do Conselho Federal de Medicina - requerendo juntada de procura\u00e7\u00e3o e substabelecimento."
            ]
        },
        {
            "data": "02/03/2011",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "e distribui\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia de relat\u00f3rio."
            ]
        },
        {
            "data": "02/03/2011",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 27/02/2011: \"1. Juntem ao processo o relat\u00f3rio confeccionado, encaminhando c\u00f3pia aos demais Ministros e ao Procurador-Geral da Rep\u00fablica. Expe\u00e7am a papeleta de julgamento para inser\u00e7\u00e3o do processo na pauta. 2. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/03/2011",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "11411/2011 - 01/03/2011 -  CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA - RE - REQUER JUNTADA DE PROCURA\u00c7\u00c3O E/OU SUBSTABELECIMENTO."
            ]
        },
        {
            "data": "28/02/2011",
            "nome": "Inclua-se em pauta - minuta extra\u00edda",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Pleno em 28/02/2011 13:37:01"
            ]
        },
        {
            "data": "09/07/2009",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "07/07/2009",
            "nome": "Recebimento dos autos",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "da Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica, com parecer pela proced\u00eancia da ADPF."
            ]
        },
        {
            "data": "06/04/2009",
            "nome": "Vista \u00e0 PGR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "06/04/2009",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "da PG n\u00ba 37664/2009, de 03/04/2009 do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, apresentando alega\u00e7\u00f5es finais."
            ]
        },
        {
            "data": "03/04/2009",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 37664/2009, de 03/04/2009 - Advogado-Geral da Uni\u00e3o - apresentando alega\u00e7\u00f5es finais."
            ]
        },
        {
            "data": "31/03/2009",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 35305/2009, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores da Sa\u00fade - CNTS, apresentando suas alega\u00e7\u00f5es finais."
            ]
        },
        {
            "data": "30/03/2009",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "35305/2009, de 30/03/2009 -  CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DOS TRABALHADORES NA SA\u00daDE - CNTS - APRESENTA ALEGA\u00c7\u00d5ES FINAIS."
            ]
        },
        {
            "data": "27/03/2009",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Do mandado de intima\u00e7\u00e3o devidamente cumprido."
            ]
        },
        {
            "data": "26/03/2009",
            "nome": "Intima\u00e7\u00e3o do AGU",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "do inteiro teor do despacho de fl. 978."
            ]
        },
        {
            "data": "24/03/2009",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2572335&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 12.03.2009.  (DJE n\u00ba 55, divulgado em 23/03/2009)"
            ]
        },
        {
            "data": "20/03/2009",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RO n\u00ba 57118560 7 BR \u00e0 Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores da Sa\u00fade - CNTS, em 02/03/09."
            ]
        },
        {
            "data": "18/03/2009",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 12/03/2009: \"Abro \u00e0 arguente e ao Advogado-Geral da Uni\u00e3o prazos sucessivos de cinco dias para apresentar alega\u00e7\u00f5es finais. Com as provid\u00eancias e as manifesta\u00e7\u00f5es pertinentes, ou com o decurso de prazo quanto a estas, colham o parecer da Procuradoria Geral da Rep\u00fablica - artigo 7\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.882/99. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "10/03/2009",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "10/03/2009",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 24915/2009, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, apresentando manifesta\u00e7\u00e3o em aten\u00e7\u00e3o ao despacho de 3/2/2009."
            ]
        },
        {
            "data": "09/03/2009",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 24915/2009, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, apresentando manifesta\u00e7\u00e3o em aten\u00e7\u00e3o ao despacho de 3/2/2009."
            ]
        },
        {
            "data": "02/03/2009",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 127645/2008, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, requerendo a participa\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria na audi\u00eancia p\u00fablica e indicando representante da referida Associa\u00e7\u00e3o."
            ]
        },
        {
            "data": "25/02/2009",
            "nome": "Expedida intima\u00e7\u00e3o via postal",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores da Sa\u00fade- CNTS, na pessoa do Advogado Luis Roberto Barroso, no Rio de Janeiro/RJ."
            ]
        },
        {
            "data": "17/02/2009",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 2452/2009, de Elizabeth Kipman Cerqueira, encaminhando documentos."
            ]
        },
        {
            "data": "17/02/2009",
            "nome": "Decorrido o prazo",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 13/2/2009, sem que fosse interposto recurso de qualquer esp\u00e9cie."
            ]
        },
        {
            "data": "06/02/2009",
            "nome": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2518466&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DJE 06/02/2009 - ATA N\u00ba 1/2009 -  DJE n\u00ba 25, divulgado em 05/02/2009"
            ]
        },
        {
            "data": "05/02/2009",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 3.2.2009, no PG n\u00ba 2452/2009: \"Juntem. \u00c0 arguente.\""
            ]
        },
        {
            "data": "02/02/2009",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 2452/2009, de Elizabeth Kipman Cerqueira, encaminhando documentos. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "13/01/2009",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 2452/2009, de Elizabeth Kipman Cerqueira, encaminhando documentos."
            ]
        },
        {
            "data": "10/12/2008",
            "nome": "Decis\u00e3o publicada, DJE",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ATA N\u00ba 44, de 26/11/2008 -  DJE n\u00ba 234, divulgado em 09/12/2008"
            ]
        },
        {
            "data": "27/11/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Certid\u00e3o de julgamento da sess\u00e3o plen\u00e1ria de 26/11/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "26/11/2008",
            "nome": "Agravo regimental n\u00e3o provido",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2518466&ext=RTF"
            ],
            "orgao": "TRIBUNAL PLENO",
            "informacoes_adicionais": [
                "Decis\u00e3o: O Tribunal, por unanimidade e nos termos do voto do Relator, desproveu o recurso de agravo. Votou o Presidente, Ministro Gilmar Mendes. Ausentes, licenciado, o Senhor Ministro Joaquim Barbosa e, neste julgamento, a Senhora Ministra Ellen Gracie. Plen\u00e1rio, 26.11.2008."
            ]
        },
        {
            "data": "03/11/2008",
            "nome": "Apresentado em mesa para julgamento",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Pleno Em 03/11/2008 15:57:18"
            ]
        },
        {
            "data": "30/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "en 25.09.08 no PG n\u00ba 128142/08. \"Arquivem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "22/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2459933&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 15.09.2008 no PG n\u00ba 128328/2008 (DJE n\u00ba 178, divulgado em 19/09/2008)"
            ]
        },
        {
            "data": "22/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2459948&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de  15.09.2008 no PG n\u00ba 128327/2008 (DJE n\u00ba 178, divulgado em 19/09/2008)"
            ]
        },
        {
            "data": "22/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2459951&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 15.09.2008 no PG n\u00ba 128326/2008  (DJE n\u00ba 178, divulgado em 19/09/2008)"
            ]
        },
        {
            "data": "17/09/2008",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "17/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "do Of\u00edcio n\u00ba 008/CNDM-SPM-PR (fax) do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher, solicitando a oitiva da Ministra Nilc\u00e9a Freire."
            ]
        },
        {
            "data": "17/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 11.9.2008 no Of\u00edcio n\u00ba 008/CNDM-SPM-PR: \"Juntem. Observem. Comuniquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "17/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 126868/2008 (fax), Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, requerendo a participa\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria na audi\u00eancia p\u00fablica a ser realizada em 16/09/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "17/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 11.9.2008 no PG n\u00ba 126868/2008: \"Juntem. Defiro ante a especializa\u00e7\u00e3o. Comuniquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "17/09/2008",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128328/2008, da Associa\u00e7\u00e3o Nacional Mulheres pela Vida, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128327/2008, do Movimento em Defesa da Vida de Porto Alegre, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128326/2008, da Pastoral da Crian\u00e7a, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458209 5 BR recebido pela Associa\u00e7\u00e3o Escola da Gente em 12/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458207 3 BR recebido em Igreja Universal do Reino de Deus - IURD em 12/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 15.9.2008, no PG n\u00ba 128328/08: \"(...) Juntem. Avizinha-se o encerramento da audi\u00eancia p\u00fablica, tendo ficado desdobrada em quatro sess\u00f5es. J\u00e1 houve a participa\u00e7\u00e3o dos mais diversos segmentos da sociedade. Indefiro o pedido. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 15.9.2008, no PG n\u00ba 128327/08: \"(...) Juntem. Avizinha-se o encerramento da audi\u00eancia p\u00fablica, tendo ficado desdobrada em quatro sess\u00f5es. J\u00e1 houve a participa\u00e7\u00e3o dos mais diversos segmentos da sociedade. Indefiro o pedido. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "16/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 15.9.2008, no PG n\u00ba 128326/08: \"(...) Juntem. Avizinha-se o encerramento da audi\u00eancia p\u00fablica, tendo ficado desdobrada em quatro sess\u00f5es. J\u00e1 houve a participa\u00e7\u00e3o dos mais diversos segmentos da sociedade. Indefiro o pedido. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "15/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX, em 11.9.2008, \u00e0 Ministra Nilc\u00e9a Freire, comunicando decis\u00e3o."
            ]
        },
        {
            "data": "15/09/2008",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "15/09/2008",
            "nome": "Interposto agravo regimental",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Juntada Peti\u00e7\u00e3o: 127908/2008"
            ]
        },
        {
            "data": "15/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 102578/2004 de Paulo Restiffe Neto, requerendo sua admiss\u00e3o no feito na qualidade de curador do nascituro."
            ]
        },
        {
            "data": "15/09/2008",
            "nome": "Lan\u00e7amento indevido",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "12/09/2008 - Peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 127954/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128328/2008, da Associa\u00e7\u00e3o Nacional Mulheres pela Vida, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128327/2008, do Movimento em Defesa da Vida de Porto Alegre, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128326/2008, da Pastoral da Crian\u00e7a, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 128142/2008, de Francisco de Assis Rodrigues Mendes, apresentando manifesta\u00e7\u00e3o. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 126695/2008, da Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Enfermeiros - FNE, requerendo a participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia p\u00fablica do dia 16/09/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 11/09/2008 no PG n\u00ba 126695/2008: \"1.Juntem. 2.Est\u00e1-se no fechamento da audi\u00eancia p\u00fablica. 3.Indefiro\"."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 126030/2008, da Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": []
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 11/09/2008 no PG n\u00ba 126030/2008: \" Juntem. Os segmentos religiosos foram ouvidos nos primeiros dias. Indefiro\"."
            ]
        },
        {
            "data": "12/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 127908/2008, de Paulo Restiffe Neto, interpondo agravo regimental."
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX, em 10/09/2008, \u00e0 Sra. Elo\u00edsa Machado de Almeida, comunicando a transfer\u00eancia da data da audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX, em 10/09/2008, ao Advogado-Geral da Uni\u00e3o, comunicando a transfer\u00eancia da data da audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX, em 10/09/2008, ao Procurador-Geral da Rep\u00fablica, comunicando a transfer\u00eancia da data da audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 127645/2008, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, requerendo a participa\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria na audi\u00eancia p\u00fablica e indicando representante da referida Associa\u00e7\u00e3o. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 4.9.2008: \"A audi\u00eancia p\u00fablica designada para o dia 9 de setembro de 2008 fica transferida para 16 imediato, \u00e0s 9h. Adotem as provid\u00eancias cab\u00edveis.\""
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6058/R, ao Ministro Joaquim Barbosa do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6057/R, ao Ministro Menezes Direito do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6056/R, ao Ministro Ricardo Lewandowski do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6055/R, ao Ministro Eros Grau do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6054/R, \u00e0 Ministra Ellen Gracie do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6053/R, ao Ministro Cezar Peluso do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6052/R, ao Ministro Celso de Melo do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6051/R, ao Ministro Carlos Ayres Brito do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6050/R, \u00e0 Ministra C\u00e1rmen L\u00facia do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "6049/R ao Ministro Gilmar Mendes, Presidente do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "2655/SEJ, ao Senhor Ivan Allegretti, em Bras\u00edlia/DF, devolvendo a Peti\u00e7\u00e3o CPIN/STF n\u00ba 114809/2008 e documentos."
            ]
        },
        {
            "data": "11/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "2662/SEJ, \u00e0 Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o da Suprema Ordem Universal da Sant\u00edssima Trindade - SOUST, no Gama/DF, devolvendo a Peti\u00e7\u00e3o CPIN/STF n\u00ba 121799/2008 e documentos"
            ]
        },
        {
            "data": "10/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 126868/2008 (fax), Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, requerendo a participa\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria na audi\u00eancia p\u00fablica a ser realizada em 16/09/2008. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "10/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 126695/2008, da Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Enfermeiros - FNE, requerendo a participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia p\u00fablica do dia 16/09/2008. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "10/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2449000&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 02.09.2008 no PG n\u00ba 121351/2008  (DJE n\u00ba 170, divulgado em 09/09/2008)"
            ]
        },
        {
            "data": "10/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2448999&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 03.09.2008 no PG n\u00ba  121799/2008 (DJE n\u00ba 170, divulgado em 09/09/2008)"
            ]
        },
        {
            "data": "10/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2446961&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 02.09.2008 no PG n\u00ba  121433/2008  (DJE n\u00ba 170, divulgado em 09/09/2008)"
            ]
        },
        {
            "data": "09/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 126030/2008, da Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira, requerendo participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "05/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2445339&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 1\u00ba.09.2008 (DJE n\u00ba 167, divulgado em 04/09/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "05/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2432255&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 25.08.2008 nos PG n\u00bas 81262/05 e 109054/08 (DJE n\u00ba 167, divulgado em 04/09/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "05/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2432464&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 25.08.2008 no PG n\u00ba 114809/08 (DJE n\u00ba 167, divulgado em 04/09/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "05/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2434386&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 26.08.2008 no PG n\u00ba 102578/08 (DJE n\u00ba 167, divulgado em 04/09/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "05/09/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2434379&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 26.08.2008 no PG n\u00ba 115076/08 (DJE n\u00ba 167, divulgado em 04/09/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "04/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX, em 3.9.2008, ao Ministro de Estado da Justi\u00e7a, comunicando decis\u00e3o."
            ]
        },
        {
            "data": "04/09/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX, em 3.9.2008, ao Procurador-Geral da Rep\u00fablica, comunicando decis\u00e3o."
            ]
        },
        {
            "data": "04/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 3.9.2008, no PG n\u00ba 121799/08: \"(...) Na esp\u00e9cie, n\u00e3o cabe acolher o pleito veiculado. O interesse do requerente \u00e9 id\u00eantico ao de tantos outros, n\u00e3o se podendo cogitar de dom\u00ednio t\u00e9cnico, cientifico ou religioso suficiente a assentar-se a possibilidade de suplementa\u00e7\u00e3o de elementos al\u00e9m daqueles buscados com a audi\u00eancia designada. Indefiro o pedido formulado e, ante essa \u00f3ptica, determino sejam devolvidos \u00e0 requerente a pe\u00e7a apresentada e os documentos que a acompanham. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "04/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 2.9.2008, no PG n\u00ba 121433/08: \"(...) A representatividade do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher sugere a audi\u00e7\u00e3o das cidad\u00e3s credenciadas, visando a colher elementos para o julgamento seguro da mat\u00e9ria. Defiro o que pleiteado pelo Advogado-Geral da Uni\u00e3o, ficando consignado que, se n\u00e3o houver possibilidade de ouvir as representantes do Conselho na audi\u00eancia p\u00fablica de 4 pr\u00f3ximo, ser\u00e1 designada outra data. D\u00eaem ci\u00eancia ao requerente e ao Conselho Nacional dos Direitos da Mulher.  Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "04/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 2.9.2008, no PG n\u00ba 121351/08: \"(...) A representatividade das entidades sugere a audi\u00e7\u00e3o da cidad\u00e3 credenciada, visando a colher elementos para o julgamento seguro da mat\u00e9ria. Reconsidero parcialmente a decis\u00e3o proferida em 25 de agosto de 2008, para deferir a participa\u00e7\u00e3o das requerentes na audi\u00eancia p\u00fablica, ficando consignado que, se n\u00e3o houver possibilidade de ouvir a representante na audi\u00eancia de 4 pr\u00f3ximo, ser\u00e1 designada outra data. D\u00eaem ci\u00eancia. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "02/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "121799/2008, de 02/09/2008 - INRI CRISTO - REIVINDICA PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM AUDI\u00caNCIA AFIM DE MANIFESTAR SEU PARECER. EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba 2662/SEJ, \u00c0 ASSESSORA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DA SUPREMA ORDEM UNIVERSAL DA SANT\u00cdSSIMA TRINDADE - SOUST, GAMA/DF,  EM 10/9/2008, DEVOLVENDO ESTA PETI\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "02/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 1\u00ba.09.2008: \"1. A controv\u00e9rsia retratada neste processo envolve a sa\u00fade como direito fundamental. A audi\u00eancia p\u00fablica tem como objetivo ensejar a segmentos da sociedade a oportunidade de fornecer dados sobre o tema em discuss\u00e3o. Desponta a conveni\u00eancia de ouvir-se o Ministro de Estado da Sa\u00fade, Jos\u00e9 Gomes Tempor\u00e3o, que, a um s\u00f3 tempo, integra o corpo mais elevado da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e se qualifica como profissional da medicina de ponta. 2. Determino a expedi\u00e7\u00e3o de convite a Sua Excel\u00eancia, para participar da pr\u00f3xima sess\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica voltada a esclarecer aspectos da interrup\u00e7\u00e3o da gravidez no caso de feto anenc\u00e9falo, a ser realizada \u00e0s 9h do dia 4 de setembro de 2008. 3. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 121433/2008, do Advogado-Geral da Uni\u00e3o, requerendo a oitiva de representantes do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher na audi\u00eancia designada para o dia 04/09/2008. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 110506/2008, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, requerendo juntada de substabelecimento."
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 121351/2008, da Conectas Direitos Humanos e do Centro de Direitos Humanos, requerendo a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica e indicando nome de representante. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 26/08/2008, no PG n\u00ba 114947/08: \"Juntem ao apenso\"."
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 26/08/2008, no PG n\u00ba 115076/08: \"Juntem ao apenso (...) J\u00e1 agora, o Procurador-Geral da Rep\u00fablica apresenta rol de quatro t\u00e9cnicos, com os respectivos credenciamentos, a serem ouvidos em audi\u00eancia p\u00fablica. Defiro a participa\u00e7\u00e3o dos t\u00e9cnicos referidos, com exce\u00e7\u00e3o do Dr. Rodolfo Acatauass\u00fa Nunes, que se manifestou no dia de hoje, fazendo-o em nome da Associa\u00e7\u00e3o Nacional Pr\u00f3-Vida e Pr\u00f3-Fam\u00edlia. Cientifiquem, para comparecimento em 4 de setembro de 2008, ficando registrado que, n\u00e3o lhes sendo poss\u00edvel a exposi\u00e7\u00e3o em tal data, bem como a de outros segmentos em rela\u00e7\u00e3o aos quais foi consignada a admissibilidade, haver\u00e1 nova audi\u00eancia na ter\u00e7a-feira, 9 de setembro de 2008, \u00e0s 9h da manh\u00e3. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 26/08/2008, no PG n\u00ba 102578/08: \"(...) Descabe, no caso, a admiss\u00e3o de curador do nascituro. O processo em curso \u00e9 objetivo, n\u00e3o se cuidando de situa\u00e7\u00e3o individualizada. Indefiro o pedido. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 25/08/2008, no PG n\u00ba 114809/08: \"(...) Fica a crit\u00e9rio do relator, caso entenda oportuno. Eis a intelig\u00eancia dos artigos 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.868/99 e 6\u00ba da Lei n\u00ba 9.882/99, sob pena de tumulto processual. Tanto \u00e9 assim que o ato do relator, situado no campo da pr\u00e1tica de of\u00edcio, n\u00e3o se mostra suscet\u00edvel de impugna\u00e7\u00e3o na via recursal. \tQuanto ao pleito de participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia p\u00fablica, h\u00e1 de manter-se a organicidade. O rol das entidades foi veiculado em 31 de julho de 2008, n\u00e3o se podendo proceder \u00e0 abertura a ponto de permitir que um n\u00famero indeterminado de interessados se pronuncie. No grupo relativo \u00e0 comunidade, tem-se a previs\u00e3o de se ouvirem o Instituto de Bio\u00e9tica, Direitos Humanos e G\u00eanero - ANIS, Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Fam\u00edlia - ADEF, Escola de Gente e Rede Nacional Feminista de Sa\u00fade, Direitos Sexuais e Direitos Reprodutivos. Indefiro os pedidos formulados e, ante essa \u00f3ptica, determino sejam devolvidos \u00e0 requerente a pe\u00e7a apresentada e os documentos que a acompanham. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 25/08/2008, nos PG n\u00bas 81626/05, 109054/08 (eletr\u00f4nica), 108722/08 (fax) e 110365/08 (originais): \"(...) A admiss\u00e3o de terceiros, todavia, n\u00e3o implica o reconhecimento de direito subjetivo em tal sentido. Fica a crit\u00e9rio do relator, caso entenda oportuno. Eis a intelig\u00eancia dos artigos 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.868/99 e 6\u00ba da Lei n\u00ba 9.882/99, sob pena de tumulto processual. Tanto \u00e9 assim que o ato do relator, situado no campo da pr\u00e1tica de of\u00edcio, n\u00e3o \u00e9 suscet\u00edvel de impugna\u00e7\u00e3o na via recursal. Na esp\u00e9cie, n\u00e3o cabe acolher o pleito veiculado. O interesse das entidades \u00e9 id\u00eantico ao de tantas outras que autuam na \u00e1rea de direitos humanos, n\u00e3o se podendo cogitar de dom\u00ednio t\u00e9cnico suficiente a assentar-se a possibilidade de suplementa\u00e7\u00e3o de elementos al\u00e9m daqueles buscados com as audi\u00eancias j\u00e1 designadas. Indefiro os pedidos formulados e, ante essa \u00f3ptica, determino sejam devolvidos \u00e0s requerentes as pe\u00e7as apresentadas e os documentos que as acompanham. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 24/08/2008, em peti\u00e7\u00e3o do Instituto de Bio\u00e9tica, Direitos e G\u00eanero, datada de 21/08/2008: \"Juntem ao apenso (...) Defiro. Comuniquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "29/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 120566/2008 (eletr\u00f4nica) da Conectas Direitos Humanos e do Centro de Direitos Humanos, solicitando autoriza\u00e7\u00e3o para  participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia p\u00fablica e reiterando pedido de ingresso como amicus curiae."
            ]
        },
        {
            "data": "28/08/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2429627&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 20.08.2008 no PG n\u00ba 112882/08 (DJE n\u00ba 161, divulgado em 27/08/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "28/08/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2429600&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 20.08.2008 no PG n\u00ba 106673/08 (DJE n\u00ba 161, divulgado em 27/08/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "28/08/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2429614&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 20.08.2008 no PG n\u00ba 111840/08 (DJE n\u00ba 161, divulgado em 27/08/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "27/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 118814/2008 (Fax) da Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Fam\u00edlia - ADEF, solicitando a desconsidera\u00e7\u00e3o do PG n\u00ba 118332/08 e indicando representante para a audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "27/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX ao Senhor Jos\u00e9 Miranda de Siqueira, comunicando decis\u00e3o."
            ]
        },
        {
            "data": "27/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX ao Senhor Advogado Runbens Approbato Machado, comunicando decis\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "data": "27/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX ao Deputado Luiz Bassuma, comunicando decis\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "data": "27/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "FAX \u00e0 Senhora Marlene Rossi Severino Nobre, comunicando decis\u00e3o."
            ]
        },
        {
            "data": "26/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 118332/2008 (via fax), da Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Fam\u00edlia - ADEF, prestando informa\u00e7\u00f5es. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458203 9 BR recebido pela Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Governamental \"Cat\u00f3licas Pelo Direito de Decidir\" em 12/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458213 5 BR recebido pelo Instituto de Bio\u00e9tica, Direitos Humanos e G\u00eanero - ANIS em 11/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458210 0 BR recebido pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia - SBPC em 12/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458208 7 BR recebido pela Sociedade Brasileira de Gen\u00e9tica Cl\u00ednica - SBGC em 11/08/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458211 3 BR recebido pela Sociedade Brasileira de Medicina Fetal - SOBRAMEF em 12/08/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458212 7 BR recebido pela Federa\u00e7\u00e3o Brasileira das Associa\u00e7\u00f5es de Ginecologia e Obstetr\u00edcia - FEBRASGO em 12/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458206 0 BR recebido pelo Conselho Federal de Medicina - CFM em 11/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458215 8 BR recebido pela Rede Nacional Feminista de Sa\u00fade, Direitos Sexuais e Direitos Reprodutivos em 12/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458204 2 BR recebido pela Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Fam\u00edlia - ADEF em 12/08/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada de AR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "RC 33458205 6 BR recebido pela  Associa\u00e7\u00e3o Nacional Pr\u00f3-Vida e Pr\u00f3-Fam\u00edlia em 11/08/08."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 112882/2008, da Sra. Lenise Aparecida Martins Garcia, requerendo autoriza\u00e7\u00e3o para participa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica marcada para o dia 26/08/2008."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 111840/2008, do Deputado Federal Luiz Bassuma, requerendo inclus\u00e3o entre os participantes do terceiro dia de audi\u00eancia p\u00fablica designada."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 111560/2008, do Gabinete do Deputado Federal Pastor Manoel Ferreira, requerendo que seja inclu\u00eddo o Deputado Federal Luiz Bassuma no terceiro dia de audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 106673/2008, da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dico-Esp\u00edrita do Brasil - AME, requerendo seu ingresso no feito na qualidade de \"amicus curiae\"."
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 20/8/2008 no PG n\u00ba 112882/2008: \"Com decis\u00e3o deferindo o pleito considerada a audi\u00eancia de 28/8/08. [...] 2. A audi\u00eancia p\u00fablica objetiva colher informa\u00e7\u00f5es sobre a mat\u00e9ria versada neste processo. A requerente surge qualificada a ser ouvida, porquanto \u00e9 titular do Departamento de Biologia Celular da Universidade de Bras\u00edlia e presidente do Movimento Nacional da Cidadania em Defesa da Vida - Brasil sem Aborto. 3. Defiro o pedido formulado, inserindo-a, para participa\u00e7\u00e3o, na audi\u00eancia de 28 de agosto de 2008. 4. D\u00eaem ci\u00eancia. 5. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 20/8/2008 no PG n\u00ba 111840/2008: \"Juntem com decis\u00e3o em fita acolhendo o pleito, con inser\u00e7\u00e3o na rela\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de 28/8/2008. [...] 2. De in\u00edcio, conforme consignado, ante a especializa\u00e7\u00e3o, admiti a participa\u00e7\u00e3o do deputado federal Jos\u00e9 Aristodemo Pinotti. Surge razo\u00e1vel ouvir-se, na mesma assentada, o deputado federal Luiz Bassuma, presidente da Frente Parlamentar em Defesa da Vida - Contra o Aborto. Fica, com isso, acolhida a pondera\u00e7\u00e3o, endossando o pleito, do deputado federal Pastor Manoel Ferreira, que se manifesta na qualidade de presidente da Conven\u00e7\u00e3o Nacional das Assembl\u00e9ias de Deus - Minist\u00e9rio de Madureira e presidente do Conselho Nacional dos Pastores do Brasil. 3. Defiro a inser\u00e7\u00e3o do deputado Luiz Bassuma, para a finalidade aludida, na audi\u00eancia de 28 de agosto de 2008. 4. D\u00eaem ci\u00eancia mediante fac-s\u00edmile a ser remetido ao gabinete do citado deputado. 5. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 20/8/2008 no PG n\u00ba 111560/2008: \"Juntem. Com decis\u00e3o favor\u00e1vel, considerado o requerimento do parlamentar referido.\""
            ]
        },
        {
            "data": "22/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 20/8/2008 no PG n\u00ba 106673/2008: \"Observem a comunica\u00e7\u00e3o de deferimento considerada a audi\u00eancia de 26 pr\u00f3ximo. [...] 2. No primeiro dia reservado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas, haver\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil, da Igreja Universal, da Associa\u00e7\u00e3o Nacional Pr\u00f3-Vida e Pr\u00f3-Fam\u00edlia e da Sociedade Cat\u00f3licas pelo Direito de Decidir. J\u00e1 agora, a Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dico-Esp\u00edrita do Brasil - AME manifesta o desejo de ser ouvida. 3.\tDefiro o pleito. 4.\tComuniquem \u00e0 requerente, via fac-s\u00edmile, a designa\u00e7\u00e3o j\u00e1 verificada, vale dizer, a integra\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia programada para 26 pr\u00f3ximo. D\u00eaem conhecimento, tamb\u00e9m, ao escrit\u00f3rio de advocacia que congrega os respectivos representantes processuais. 5. Publiquem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "21/08/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 112773/08 de Cat\u00f3licas pelo Direito de Decidir, confirmando presen\u00e7a em audi\u00eancia p\u00fablica."
            ]
        },
        {
            "data": "21/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 20/08/08 no PG n\u00ba 112773/08: \"Juntem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "21/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 115076/2008, do Procurador-Geral da Rep\u00fablica, apresentando manifesta\u00e7\u00e3o. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Em 18/8/2008: \"Ante a Sess\u00e3o Plen\u00e1ria designada para 27 pr\u00f3ximo, \u00e0s 9h, fica transferida a Audi\u00eancia P\u00fablica do citado dia para 4 de setembro de 2008, quinta-feira, no mesmo hor\u00e1rio.\""
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 114947/2008, da Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia, indicando representante para  participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "114809/2008, de 20/08/2008 -  CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DAS ENTIDADES DE FAM\u00cdLIA - CNEF - REQUER INGRESSO NO FEITO NA QUALIDADE DE AMICUS CURIAE. EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba 2655/SEJ, AO SENHOR IVAN ALLEGRETTI, EM 10/9/2008, EM BRAS\u00cdLIA/DF, DEVOLVENDO ESTA PETI\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5220/R, ao Ministro Celso de Mello do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5219/R, a Ministra Ellen Gracie do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5218/R, ao Ministro Gilmar Mendes, Presidente do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5217/R, ao Ministro Cezar Peluso do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5216/R, ao Ministro Carlos Ayres Britto do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5215/R, ao Ministro Joaquim Barbosa do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5214/R, ao Ministro Eros Grau do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5213/R, ao Ministro Ricardo Lewandowski do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5212/R, a Ministra C\u00e1rmem L\u00facia do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5211/R, ao Ministro Menezes Direito do STF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5210/R, a ANIS - Instituto de Bio\u00e9tica, Direitos Humanos e G\u00eanero"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5209/R, a Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Fam\u00edlia - ADEF"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5208/R, a Associa\u00e7\u00e3o \"Escola de Gente\""
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5207/R, a Rede Nacional Feminista de Sa\u00fade, Direitos Sexuais e Direitos Reprodutivos"
            ]
        },
        {
            "data": "20/08/2008",
            "nome": "Comunicada decis\u00e3o, Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5206/R, a PGR"
            ]
        },
        {
            "data": "18/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 112882/2008, da Sra. Lenise Aparecida Martins Garcia, requerendo autoriza\u00e7\u00e3o para participa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica marcada para o dia 26/08/2008. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "18/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 112773/2008, de Cat\u00f3licas pelo Direito de Decidir, confirmando presen\u00e7a em audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "15/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 111840/2008, do Deputado Federal Luiz Bassuma, requerendo inclus\u00e3o entre os participantes do terceiro dia de audi\u00eancia p\u00fablica designada. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "14/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 111560/2008, do Gabinete do Deputado Federal Pastor Manoel Ferreira, requerendo que seja inclu\u00eddo o Deputado Federal Luiz Bassuma no terceiro dia de audi\u00eancia p\u00fablica. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "14/08/2008",
            "nome": "Publica\u00e7\u00e3o, DJE",
            "docs": [
                "downloadTexto.asp?id=2416707&ext=RTF"
            ],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Despacho de 31.07.2008 (DJE n\u00ba 151, divulgado em 13/08/2008)."
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 110506/2008, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Sa\u00fade - CNTS, requerendo juntada de substabelecimento. Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "12/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 110365/08 da Conectas Direitos Humanos e Centro de Direitos Humanos, reiterando pedido para admiss\u00e3o na qualidade de \"amicus curiae\". Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "08/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 109054/2008 (Peti\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica) da Conectas Direitos Humanos e do Centro de Diretos Humanos, reiterando o pedido de ingresso no feito na qualidade de \"amici curiae\" e requendo a participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia p\u00fablica designada."
            ]
        },
        {
            "data": "08/08/2008",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "08/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 108722/2008 (via fax), da Conectas Direitos Humanos e Centro de Direitos Humanos, reiterando pedido para admiss\u00e3o na qualidade de \"amicus curiae\". Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 31/7/08: \"(...)devem ocorrer audi\u00eancias p\u00fablicas para ouvir entidades e t\u00e9cnicos n\u00e3o s\u00f3 quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fundo, mas tamb\u00e9m no tocante a conhecimentos espec\u00edficos a extravasarem os limites do pr\u00f3prio Direito. (...) incluo, no rol de entidades, a Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia - SBPC. Visando \u00e0 racionaliza\u00e7\u00e3o dos trabalhos, delimito o tempo de quinze minutos para cada exposi\u00e7\u00e3o - viabilizada a juntada de memoriais - e designo as seguintes datas das audi\u00eancias p\u00fablicas, que ser\u00e3o realizadas no hor\u00e1rio matutino, a partir das 9h: a) 26 de agosto de 2008 (...) b) 27 de agosto de 2008 (...) c) 28 de agosto de 2008 (...) Quanto ao requerimento do Minist\u00e9rio P\u00fablico formalizado \u00e0 folha 270, no sentido de serem ouvidos oito professores, sem especifica\u00e7\u00e3o das respectivas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o, indefiro o pedido. (...) Providenciem as intima\u00e7\u00f5es cab\u00edveis, devendo as entidades referidas designar, previamente, as pessoas naturais que as representar\u00e3o. D\u00eaem ci\u00eancia do teor desta decis\u00e3o (...)\""
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4713/R, \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Governamental \"Cat\u00f3licas Pelo Direito de Decidir\", convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4712/R, ao Instituto de Bio\u00e9tica, Direitos Humanos e G\u00eanero - ANIS, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4711/R, ao Deputado Jos\u00e9 Aristodemo Pinotti, na C\u00e2mara dos Deputados, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4710/R, \u00e0 Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia - SBPC, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4709/R, \u00e0 Sociedade Brasileira de Gen\u00e9tica Cl\u00ednica - SBGC, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4708/R, \u00e0 Sociedade Brasileira de Medicina Fetal - SOBRAMEF, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4707/R, \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o Brasileira das Associa\u00e7\u00f5es de Ginecologia e Obstetr\u00edcia - FEBRASGO, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4706/R, ao Conselho Federal de Medicina - CFM, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4705/R, \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Escola da Gente, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4704/R, \u00e0 Rede Nacional Feminista de Sa\u00fade, Direitos Sexuais e Direitos Reprodutivos, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4703/R, \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Fam\u00edlia - ADEF, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4702/R, \u00e0 Igreja Universal do Reino de Deus - IURD, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4701/R, \u00e0 Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil - CNBB, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4700/R, \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Nacional Pr\u00f3-Vida e Pr\u00f3-Fam\u00edlia, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4699/R, ao Ministro Menezes Direito, do STF, convidando a participar de audi\u00eancia p\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4698/R, \u00e0 Ministra C\u00e1rmen L\u00facia, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4697/R, ao Ministro Ricardo Lewandowski, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4696/R, ao Procurador-Geral da Rep\u00fablica, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4695/R, ao Ministro Eros Grau, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4694/R, ao Ministro Joaquim Barbosa, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4693/R, ao Ministro Carlos Ayres Britto, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4692/R, ao Ministro Cezar Peluso, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4691/R, \u00e0 Ministra Ellen Gracie, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4690/R, ao Ministro Celso de Mello, do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "07/08/2008",
            "nome": "Expedido Of\u00edcio n\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4689/R, ao Ministrio Gilmar Mendes, Presidente do STF, convidando a participar de audi\u00eancias p\u00fablicas"
            ]
        },
        {
            "data": "04/08/2008",
            "nome": "Peti\u00e7\u00e3o",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG n\u00ba 106673/2008, da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dico-Esp\u00edrita do Brasil - AME, requerendo seu ingresso no feito na qualidade de \"amicus curiae\". Ao Ministro Relator, sem os autos."
            ]
        },
        {
            "data": "25/03/2008",
            "nome": "Conclusos ao(\u00e0) Relator(a)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "25/03/2008",
            "nome": "Juntada",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "da Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 417/GBMA."
            ]
        },
        {
            "data": "25/03/2008",
            "nome": "Despacho",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "em 24.3.2008, na Informa\u00e7\u00e3o n\u00ba 417/GBMA: \"Juntem.\""
            ]
        },
        {
            "data": "13/09/2007",
            "nome": "CONCLUSOS AO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "13/09/2007",
            "nome": "DECORRIDO O PRAZO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 10.09.2007 SEM INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO"
            ]
        },
        {
            "data": "31/08/2007",
            "nome": "PUBLICADO ACORDAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DJ 31/08/2007 - ATA N\u00ba 39/2007 -"
            ]
        },
        {
            "data": "27/02/2007",
            "nome": "CONCLUSOS AO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "27/02/2007",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 22863/07 DA CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DOS TRABALHADORES NA SA\u00daDE - CNTS, APRESENTANDO MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM RESPOSTA AO DESPACHO DE 13/02/07"
            ]
        },
        {
            "data": "21/02/2007",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DESPACHO DE 13/02/07 NO PG N\u00ba 2948/07"
            ]
        },
        {
            "data": "13/02/2007",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 2948/07 DA PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA, REQUERENDO A JUNTADA DE DOCUMENTO."
            ]
        },
        {
            "data": "13/02/2007",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "NO PG N\u00ba 2948/07 \"JUNTEM. \u00c0 ARGUENTE\""
            ]
        },
        {
            "data": "06/02/2007",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "** PG N\u00ba 13604/07 DA 1\u00aa PROMOTORIA DE JUSTI\u00c7A DA COMARCA DE BATURIT\u00c9, APRESENTANDO CONSIDERA\u00c7\u00d5ES. AO MINISTRO C\u00c9ZAR PELUSO, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "01/02/2007",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 2948/07 DA PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA, REQUERENDO A JUNTADA DE DOCUMENTO. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "11/01/2007",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 2948/07 DA PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA, REQUERENDO A JUNTADA DE DOCUMENTO"
            ]
        },
        {
            "data": "01/07/2005",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 81626/05 DE CONECTAS DIREITOS HUMANOS E CENTRO DE DIREITOS HUMANOS - CDH REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE'. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "30/05/2005",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO DE 16/05/05"
            ]
        },
        {
            "data": "24/05/2005",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 62332/05 DA PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA NOS TERMOS DO ART. 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba, PARTE FINAL DA LEI N\u00ba 9882/99 REQUERENDO A REALIZA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA."
            ]
        },
        {
            "data": "24/05/2005",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO DE 18/05/05"
            ]
        },
        {
            "data": "23/05/2005",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 62332/05 DA PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA NOS TERMOS DO ART. 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba, PARTE FINAL DA LEI N\u00ba 9882/99 REQUERENDO A REALIZA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "23/05/2005",
            "nome": "DESPACHO LIBERANDO PE\u00c7AS PARA FORMALIZA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DESPACHO, DE 16/05/2005."
            ]
        },
        {
            "data": "23/05/2005",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "2116/SEJ, \u00c0 DRA. ROSANA DOS SANTOS ALC\u00c2NTARA, NO RIO DE JANEIRO/RJ, DEVOLVENDO A PETI\u00c7\u00c3O/STF N\u00ba 57608/2005."
            ]
        },
        {
            "data": "19/05/2005",
            "nome": "CONCLUSOS AO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "19/05/2005",
            "nome": "REMESSA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 57608/05 \u00c0 SE\u00c7\u00c3O CARTOR\u00c1RIA PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O"
            ]
        },
        {
            "data": "19/05/2005",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 18/05/05 NO PG N\u00ba 57608/05 \"1- EIS AS INFORMA\u00c7\u00d5ES PRESTADAS PELO GABINETE: (...) 2- ANTE O QUADRO, PROCEDA-SE \u00c0 DEVOLU\u00c7\u00c3O DA PE\u00c7A \u00c0 EXPOSITORA. 3- PUBLIQUE-SE\""
            ]
        },
        {
            "data": "18/05/2005",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 12/05/05 NO PG N\u00ba 102578/04 \"VENHA EM SEPARADO QUANDO DO RECEBIMENTO DO PROCESSO\""
            ]
        },
        {
            "data": "16/05/2005",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 57608/05 DA ADVOCACI - ADVOCACIA CIDAD\u00c3 PELOS DIREITOS HUMANOS, APRESENTANDO MANIFESTA\u00c7\u00c3O. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "04/05/2005",
            "nome": "DECISAO PUBLICADA, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ATA N\u00ba 11, de 27/04/2005 -"
            ]
        },
        {
            "data": "28/04/2005",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "CERTID\u00c3O DE JULGAMENTO DA SESS\u00c3O DE 27/04/05"
            ]
        },
        {
            "data": "28/04/2005",
            "nome": "JULGAMENTO DO PLENO - QUESTAO DE ORDEM",
            "docs": [],
            "orgao": "TRIBUNAL PLENO",
            "informacoes_adicionais": [
                "REFERENTE \u00c0 SESS\u00c3O DE 27/04/05 - DECIS\u00c3O: PROSSEGUINDO NO JULGAMENTO, O TRIBUNAL, POR MAIORIA, ENTENDEU ADMISS\u00cdVEL A ARG\u00dcI\u00c7\u00c3O DE DESCUMPRIMENTO DE PRECEITO FUNDAMENTAL E, AO MESMO TEMPO, DETERMINOU O RETORNO DOS AUTOS AO RELATOR PARA EXAMINAR SE \u00c9 CASO OU N\u00c3O DA APLICA\u00c7\u00c3O DO ARTIGO 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba DA LEI N\u00ba 9.882/1999, VENCIDOS OS SENHORES MINISTROS EROS GRAU, CEZAR PELUSO, ELLEN GRACIE E CARLOS VELLOSO, QUE N\u00c3O A ADMITIAM. VOTOU O PRESIDENTE, MINISTRO NELSON JOBIM. PLEN\u00c1RIO, 27.04.2005."
            ]
        },
        {
            "data": "28/04/2005",
            "nome": "LAN\u00c7AMENTO INDEVIDO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DE 27/04/05 - JULGAMENTO DO PLENO - RECEBIDOS"
            ]
        },
        {
            "data": "27/04/2005",
            "nome": "JULGAMENTO DO PLENO - RECEBIDOS",
            "docs": [],
            "orgao": "TRIBUNAL PLENO",
            "informacoes_adicionais": []
        },
        {
            "data": "01/02/2005",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 101/05 DE THEREZINHA MARIA DA SILVA ARANHA REQUERENDO A IMPROCED\u00caNCIA DO PEDIDO. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "03/01/2005",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 101/05 DE THEREZINHA MARIA DA SILVA ARANHA REQUERENDO A IMPROCED\u00caNCIA DO PEDIDO"
            ]
        },
        {
            "data": "16/12/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "NO PG N\u00ba 134993/04: RECEBO A PE\u00c7A COMO MEMORIAL, DEVENDO OS INTERESSADOS PROVIDENCIAREM A REMESSA PRETENDIDA. EM 15/12/04."
            ]
        },
        {
            "data": "15/12/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "**PG N\u00ba 134993/04 DOS ABAIXO-FIRMANTES, REQUERENDO QUE DETERMINE SEJA DADO CONHECIMENTO AOS DEMAIS EXMOS. SRS. MINISTROS DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL DO CONTE\u00daDO DO MANIFESTO ANEXO, EM QUATRO LAUDAS, BEM COMO DO ABAIXO-ASSINADO QUE SEGUE, EM VINTE E TR\u00caS LAUDAS."
            ]
        },
        {
            "data": "09/12/2004",
            "nome": "VISTA RENOVADA JUSTIFICADAMENTE, A PEDIDO, POR 10 DIAS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DECIS\u00c3O: RENOVADO O PEDIDO DE VISTA DO SENHOR MINISTRO CARLOS BRITTO, JUSTIFICADAMENTE, NOS TERMOS DO \u00a7 1\u00ba DO ARTIGO 1\u00ba DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 278, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2003. PRESID\u00caNCIA DO SENHOR MINISTRO NELSON JOBIM. PLEN\u00c1RIO, 09.12.2004."
            ]
        },
        {
            "data": "10/11/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5770/SEJ, AO DR. LUIZ RODRIGO LEMMI, EM S\u00c3O PAULO/SP, DEVOLVENDO A PETI\u00c7\u00c3O/STF N\u00ba 110483/2004."
            ]
        },
        {
            "data": "10/11/2004",
            "nome": "REMESSA DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "AO GABINETE DO SENHOR MINISTRO CARLOS BRITTO EM VIRTUDE DO PEDIDO DE VISTA DO MINISTRO."
            ]
        },
        {
            "data": "09/11/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA DECIS\u00c3O DO DIA 25/10/04"
            ]
        },
        {
            "data": "09/11/2004",
            "nome": "REMESSA DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "LAN\u00c7AMENTO INDEVIDO."
            ]
        },
        {
            "data": "03/11/2004",
            "nome": "REMESSA DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "AO GABINETE DO MINISTRO RELATOR"
            ]
        },
        {
            "data": "03/11/2004",
            "nome": "REMESSA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N.\u00ba 110483/04 \u00c0 SE\u00c7\u00c3O CARTOR\u00c1RIA"
            ]
        },
        {
            "data": "28/10/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O DO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 25/10/04 NO PG N\u00ba 110483/04 \"(...) A REQUERENTE N\u00c3O PARTICIPA DA RELA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL. O PEDIDO FORMULADO NESSE SENTIDO FOI INDEFERIDO. DEVOLVA-SE-LHE A PE\u00c7A APRESENTADA.\""
            ]
        },
        {
            "data": "28/10/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O PUBLICADA NO D.J E NO D.O.U. (LEI N\u00ba 9.882, DE 03/12/1999)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "28/10/2004",
            "nome": "DECISAO PUBLICADA, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ATA N\u00ba 30, de 20/10/2004 -"
            ]
        },
        {
            "data": "22/10/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5502/SEJ, \u00c0 DRA. MARIANA SELMI DIAS, EM S\u00c3O PAULO/SP, DEVOLVENDO A PET/STF N\u00ba 93748/2004"
            ]
        },
        {
            "data": "21/10/2004",
            "nome": "REMESSA DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "AO GABINETE DO SENHOR MINISTRO MARCO AUR\u00c9LIO PARA DIGITAR O RELAT\u00d3RIO E VOTO."
            ]
        },
        {
            "data": "21/10/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA CERTID\u00c3O DE JULGAMENTO DA SESS\u00c3O DO DIA 20.10.2004."
            ]
        },
        {
            "data": "20/10/2004",
            "nome": "VISTA AO MINISTRO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "CARLOS BRITTO. DECIS\u00c3O: AP\u00d3S O VOTO DO SENHOR MINISTRO MARCO AUR\u00c9LIO, RELATOR, RESOLVENDO A QUEST\u00c3O DE ORDEM NO SENTIDO DE ASSENTAR A ADEQUA\u00c7\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O PROPOSTA, PEDIU VISTA DOS AUTOS O SENHOR MINISTRO CARLOS BRITTO. EM SEGUIDA, O TRIBUNAL, ACOLHENDO PROPOSTA DO SENHOR MINISTRO EROS GRAU, PASSOU A DELIBERAR SOBRE A REVOGA\u00c7\u00c3O DA LIMINAR CONCEDIDA E FACULTOU AO PATRONO DA ARG\u00dcENTE NOVA OPORTUNIDADE DE SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL. PROSSEGUINDO NO JULGAMENTO, O TRIBUNAL, POR MAIORIA, REFERENDOU A PRIMEIRA PARTE DA LIMINAR CONCEDIDA, NO QUE DIZ RESPEITO AO SOBRESTAMENTO DOS PROCESSOS E DECIS\u00d5ES N\u00c3O TRANSITADAS EM JULGADO, VENCIDO O SENHOR MINISTRO CEZAR PELUSO. E O TRIBUNAL, TAMB\u00c9M POR MAIORIA, REVOGOU A LIMINAR DEFERIDA, NA SEGUNDA PARTE, EM QUE RECONHECIA O DIREITO CONSTITUCIONAL DA GESTANTE DE SUBMETER-SE \u00c0 OPERA\u00c7\u00c3O TERAP\u00caUTICA DE PARTO DE FETOS ANENCEF\u00c1LICOS, VENCIDOS OS SENHORES MINISTROS RELATOR, CARLOS BRITTO, CELSO DE MELLO E SEP\u00daLVEDA PERTENCE. VOTOU O PRESIDENTE, MINISTRO NELSON JOBIM......."
            ]
        },
        {
            "data": "20/10/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG.\u00ba 110483/04 DA ADEF - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DA FAM\u00cdLIA, REQUERENDO A EXTIN\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO E A IMPROCED\u00caNCIA DA A\u00c7\u00c3O. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "20/10/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO MINISTRO PRESIDENTE NO PG 110483/04: AO RELATOR PARA APRECIA\u00c7\u00c3O"
            ]
        },
        {
            "data": "19/10/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N.\u00ba 110483/04 DA ADEF - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DA FAM\u00cdLIA, REQUERENDO A EXTIN\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO E A IMPROCED\u00caNCIA DA A\u00c7\u00c3O. AO MINISTRO NELSON JOBIM, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "06/10/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5297/SEJ AO DR. LUIZ RODRIGO LEMMI, EM S\u00c3O PAULO/SP, DEVOLVENDO A PETI\u00c7\u00c3O/STF N\u00ba 95645/2004."
            ]
        },
        {
            "data": "06/10/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "5298/SEJ AO DR. JOS\u00c9 MIRANDA DE SIQUEIRA, DEVOLVENDO A PETI\u00c7\u00c3O/STF N\u00ba 90229/2004."
            ]
        },
        {
            "data": "05/10/2004",
            "nome": "REMESSA DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "AO GABINETE DO MINISTRO RELATOR"
            ]
        },
        {
            "data": "05/10/2004",
            "nome": "REPUBLICADO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "O DESPACHO DO DIA 23/08/04 NO PG N\u00ba 89467/04"
            ]
        },
        {
            "data": "05/10/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO DO DIA 10/09/04 NO PG N\u00ba 95646/04"
            ]
        },
        {
            "data": "05/10/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA DECIS\u00c3O DO DIA 28/09/04"
            ]
        },
        {
            "data": "05/10/2004",
            "nome": "PAUTA PUBLICADA NO DJ - PLENO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PAUTA N\u00ba 35/2004 -"
            ]
        },
        {
            "data": "01/10/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO DO DIA 04/09/04 NO PG N\u00ba 93748/04"
            ]
        },
        {
            "data": "01/10/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA DECIS\u00c3O DO DIA 10/09/04 QUE INDEFERIU O AGRAVO REGIMENTAL (PG N\u00ba 95645/04)"
            ]
        },
        {
            "data": "30/09/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 101797/04 DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL, SOLICITANDO SEJA SUBMETIDA, A EXAME DA CORTE, QUEST\u00c3O DE ORDEM ALUSIVA AO N\u00c3O CABIMENTO DA VIA ELEITA AO TRATAMENTO DO TEMA."
            ]
        },
        {
            "data": "30/09/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O DO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 28/09/04 \"2-A MAT\u00c9RIA EM AN\u00c1LISE DES\u00c1GUA EM QUESTIONAMENTOS M\u00daLTIPLOS. A REPERCUSS\u00c3O DO QUE DECIDIDO SOB O \u00c2NGULO PREC\u00c1RIO E EF\u00caMERO DA MEDIDA LIMINAR REDUNDOU NA EMISS\u00c3O DE ENTENDIMENTOS DIVERSOS, ATUANDO A PR\u00d3PRIA SOCIEDADE. DA\u00cd A CONVENI\u00caNCIA DE ACIONAR-SE O DISPOSTO NO ARTIGO 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba, DA LEI N\u00ba 9882, DE 3/12/99(...) ENT\u00c3O, TENHO COMO OPORTUNO OUVIR, EM AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA, N\u00c3O S\u00d3 AS ENTIDADES QUE REQUERERAM A ADMISS\u00c3O NO PROCESSO COMO 'AMICUS CURIAE',(...)COMO TAMB\u00c9M AS SEGUINTES ENTIDADES: FEDERA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE GINECOLOGIA E OBSTETR\u00cdCIA, SOCIEDADE BRASILEIRA DE GEN\u00c9TICA CL\u00cdNICA, SOCIEDADE BRASILEIRA DE MEDICINA FETAL, CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA, REDE NACIONAL FEMINISTA DE SA\u00daDE, DIREITOS SOCIAIS E DIREITOS REPRESENTATIVOS, ESCOLA DE GENTE, IGREJA UNIVERSAL, INSTITUTO DE BIOT\u00c9CNICA, DIREITOS HUMANOS E G\u00caNERO (...)DEPUTADO FEDERAL JOS\u00c9 ARISTODEMO PINOTTI,(...).3.AO PLEN\u00c1RIO, PARA DESIGNA\u00c7\u00c3O DE DATA, VISANDO \u00c0 APRECIA\u00c7\u00c3O DA QUEST\u00c3O DE ORDEM RELATIVA \u00c0 ADMISSIBILIDADE DA ADPF.\""
            ]
        },
        {
            "data": "30/09/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 28/09/04 NO PG N\u00ba 101797/04 \"JUNTE-SE\""
            ]
        },
        {
            "data": "29/09/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 102578/04 DE PAULO RESTIFFE NETO, REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE CURADOR DO NASCITURO. AO MINISTRO RELATOR SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "29/09/2004",
            "nome": "PE\u00c7O DIA PARA JULGAMENTO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Pleno Em 29/09/2004 20:38:47"
            ]
        },
        {
            "data": "28/09/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N.\u00ba 95646/2004 DA ADEF - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DA FAM\u00cdLIA, INFORMANDO QUE O NOME DE SEU SUBSCRITOR N\u00c3O CONSTOU NA PUBLICA\u00c7\u00c3O QUE INDEFERIU O PEDIDO DE ADMISS\u00c3O DE 'AMICUS CURIAE'"
            ]
        },
        {
            "data": "27/09/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 10/09/04 NO PG N\u00ba 95646/04 \" (...) 2- O PEDIDO DE INTERVEN\u00c7\u00c3O FOI INDEFERIDO. TRATANDO-SE DE ATO JUDICIAL, VEIO A SER PUBLICADO NO DI\u00c1RIO DA JUSTI\u00c7A. OCORRE QUE O NOME DA REQUERENTE, COM A RESPECTIVA REPRESENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, N\u00c3O CONSTOU DA PUBLICA\u00c7\u00c3O. 3. REPUBLIQUE-SE O ATO MEDIANTE O QUAL FOI INDEFERIDA A INTERVEN\u00c7\u00c3O E DETERMINADA A DEVOLU\u00c7\u00c3O DA PE\u00c7A APRESENTADA E DOS DOCUMENTOS QUE A ACOMPANHARAM. LANCE-SE A QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE REQUERENTE.\""
            ]
        },
        {
            "data": "27/09/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 04/09/04 NO PG N\u00ba 93748/04 (FAX)  \"(...) 2- A PAR DE A REQUERENTE N\u00c3O INTEGRAR A RELA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, TEM-SE AINDA QUE A PE\u00c7A APRESENTADA EST\u00c1 SEM ASSINATURA. 3- DEVOLVA-SE \u00c0 REQUERENTE.\""
            ]
        },
        {
            "data": "27/09/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 26/08/04 NO PG N\u00ba 90229/04 \"NADA H\u00c1 A RECONSIDERAR. DEVOLVA-SE \u00c0 REQUERENTE.\""
            ]
        },
        {
            "data": "27/09/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O DO(A) RELATOR(A) - NEGADO SEGUIMENTO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "AO AGRAVO REGIMENTAL DO PG N\u00ba 95645/04 \" 1- (...) 2- A DECIS\u00c3O ATACADA VERSA SOBRE A APLICA\u00c7\u00c3O, POR ANALOGIA, DA LEI N\u00ba 9868/99, QUE DISCIPLINA TAMB\u00c9M O PROCESSO OBJETIVO - A\u00c7\u00c3O DIRETA DE INCONSTITUCIONALIDADE E A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE CONSTITUCIONALIDADE. CONFORME CONSIGNADO, A ADMISS\u00c3O DE TERCEIRO N\u00c3O IMPLICA O RECONHECIMENTO DE DIREITO SUBJETIVO A TANTO. FICA A CRIT\u00c9RIO DO RELATOR, CASO ENTENDA OPORTUNO. NA PR\u00d3PRIA DECIS\u00c3O AGRAVADA, RESTOU ESCLARECIDO QUE O ATO DO RELATOR MEDIANTE O QUAL ADMITE, OU N\u00c3O, A INTERVEN\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 PASS\u00cdVEL DE IMPUGNA\u00c7\u00c3O NA VIA RECURSAL - ARTIGO 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, DA LEI N\u00ba 9868/99. 3- ANTE O QUADRO, NEGO SEGUIMENTO AO AGRAVO, CUJA PE\u00c7A DEVER\u00c1 SER DEVOLVIDA \u00c0 AGRAVANTE.\""
            ]
        },
        {
            "data": "27/09/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 101797/04 DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL, SOLICITANDO SEJA SUBMETIDA, A EXAME DA CORTE, QUEST\u00c3O DE ORDEM ALUSIVA AO N\u00c3O CABIMENTO DA VIA ELEITA AO TRATAMENTO DO TEMA. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "08/09/2004",
            "nome": "INTERPOSTO AGRAVO REGIMENTAL",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PETI\u00c7\u00c3O: 95645/2004 DA ADEF - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DA FAM\u00cdLIA. AO MINISTRO RELATOR."
            ]
        },
        {
            "data": "08/09/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N.\u00ba 95646/2004 DA ADEF - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DA FAM\u00cdLIA, INFORMANDO QUE O NOME DE SEU SUBSCRITOR N\u00c3O CONSTOU NA PUBLICA\u00c7\u00c3O QUE INDEFERIU O PEDIDO DE ADMISS\u00c3O DE 'AMICUS CURIAE'. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "02/09/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N.\u00ba 93748/04 (FAX) DE MARIANA SELMI CASTELLI DIAS, REQUERENDO A DESCONSIDERA\u00c7\u00c3O DA LIMINAR. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "01/09/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4758/SEJ, AO DR. LUIZ RODRIGO LEMMI, EM S\u00c3O PAULO/SP, DEVOLVENDO A PETI\u00c7\u00c3O/STF N\u00ba 89467/2004 E DOCUMENTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "30/08/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO DO DIA 23/08/04 NO PG N\u00ba 89467/04"
            ]
        },
        {
            "data": "24/08/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N.\u00ba 90229/04 DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O NACIONAL PR\u00d3 VIDA E PR\u00d3 FAM\u00cdLIA - PROVIDA FAM\u00cdLIA E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNIVIDA, REQUERENDO A RECONSIDERA\u00c7\u00c3O DA DECIS\u00c3O PUBLICADA NO DJ DE 19/08/04. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "24/08/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 23/08/04 NO PG N\u00ba 89467/04 \"(...) 3. INDEFIRO O PEDIDO FORMULADO E, ANTE ESSA \u00d3PTICA, DETERMINO A DEVOLU\u00c7\u00c3O \u00c0 REQUERENTE DA PE\u00c7A APRESENTADA E DOS DOCUMENTOS QUE A ACOMPANHAM.\""
            ]
        },
        {
            "data": "24/08/2004",
            "nome": "CONCLUSOS AO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "23/08/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 89467/04 DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DA FAM\u00cdLIA - ADEF, REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE',  NOS TERMOS DO ART. 131, \u00a7 1\u00ba DO RISTF, EM 20/08/04. AO MINISTRO RELATOR SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 15.08.04, NO PG N\u00ba 85934/04  \"TRATA-SE DE SIMPLES CARTA. ARQUIVE-SE.\""
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "REMESSA DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "\u00c0 SE\u00c7\u00c3O DE VERBETES JUDICI\u00c1RIOS"
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "RECEBIMENTO DOS AUTOS",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA PROCURADORIA GERAL DA REP\u00daBLICA, COM PARECER NO SENTIDO DE QUE O PLEITO, COMO APRESENTADO, N\u00c3O AUTORIZA O RECURSO \u00c0 INTERPRETA\u00c7\u00c3O CONFORME A CONSTITUI\u00c7\u00c3O. \u00c9 DE SER INDEFERIDO."
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 85934/04, ARQUIVADO NA SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO"
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO NO PG N\u00ba 84862/04 DE 10.08.04"
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4540/SEJ, AO DR. RODRIGO RODRIGUES PEDROSO, EM S\u00c3O PAULO/SP, DEVOLVENDO C\u00d3PIA DA PETI\u00c7\u00c3O/STF N\u00ba 84862/2004 E DOCUMENTOS, CONFORME DESPACHO DE 13.08.04"
            ]
        },
        {
            "data": "19/08/2004",
            "nome": "EXPEDIDO OF\u00cdCIO N\u00ba",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "4538/SEJ, AO DR.  LU\u00cdS CARLOS MARTINS ALVES JUNIOR, EM BRAS\u00cdLIA-DF, DEVOLVENDO O ESTATUTO/STF N\u00ba 77365/2004, CONFORME O DESPACHO DE 09.08.04"
            ]
        },
        {
            "data": "18/08/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O PUBLICADA NO D.J E NO D.O.U. (LEI N\u00ba 9.882, DE 03/12/1999)",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "18/08/2004",
            "nome": "DECISAO PUBLICADA, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "ATA N\u00ba 19, de 02/08/2004 -"
            ]
        },
        {
            "data": "17/08/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 85934/04 (FAX) DE ELISABETE MIYUKI HANEDA E OUTROS, APRESENTANDO MANIFESTA\u00c7\u00c3O. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2004",
            "nome": "REMESSA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG 84862 \u00c0 SE\u00c7\u00c3O CARTOR\u00c1RIA"
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 10/08/04 NO PG N\u00ba 84862/04 \"(...) 3. INDEFIRO O PEDIDO FORMULADO E, ANTE ESSA \u00d3PTICA, DETERMINO A DEVOLU\u00c7\u00c3O \u00c0 REQUERENTE DA PE\u00c7A APRESENTADA E DOS DOCUMENTOS QUE A ACOMPANHAM.\""
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2004",
            "nome": "VISTA AO PROCURADOR-GERAL DA REPUBLICA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2004",
            "nome": "DECORRIDO O PRAZO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 09/08/04 SEM QUE FOSSE INTERPOSTO RECURSO DE QUALQUER ESP\u00c9CIE DA DECIS\u00c3O LIMINAR PUBLICADA DIA 02/08/04"
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO NO PG N\u00ba 81135/04 DO DIA 03/08/04"
            ]
        },
        {
            "data": "13/08/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO DESPACHO NO PG N\u00ba 75796/04 DO DIA 03/08/04"
            ]
        },
        {
            "data": "09/08/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 81135/04 DA CAT\u00d3LICAS PELO DIREITO DE DECIDIR REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE'."
            ]
        },
        {
            "data": "09/08/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 03/08/04 NO PG N\u00ba 81135/04 \"(...) 2. VALHO-ME DO QUE TIVE OPORTUNIDADE DE CONSIGNAR RELATIVAMENTE A PLEITO DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL: (...) 3. INDEFIRO O PEDIDO.\""
            ]
        },
        {
            "data": "09/08/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 77365/04, DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL - CNBB REQUERENDO A JUNTADA DE SEU ESTATUTO CIVIL"
            ]
        },
        {
            "data": "09/08/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N\u00ba 75796/04, DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL - CNBB, REQUERENDO SUA DMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE \"AMICUS CURIAE\"."
            ]
        },
        {
            "data": "09/08/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 03/08/04 NO PG N\u00ba 75796/04 \"(...) 2. NADA H\u00c1 A RECONSIDERAR NO CASO. A ATUA\u00c7\u00c3O DE TERCEIRO PRESSUP\u00d5E CONVENCIMENTO DO RELATOR SOBRE A CONVENI\u00caNCIA E A NECESSIDADE DA INTERVEN\u00c7\u00c3O. REPORTO-ME AO QUE CONSIGNEI QUANDO FORMALIZADO PELA VEZ PRIMEIRA O PLEITO: (...) 3. INDEFIRO O PEDIDO FORMULADO E, ANTE ESSA \u00d3PTICA, DETERMINO A DEVOLU\u00c7\u00c3O \u00c0 REQUERENTE DA PE\u00c7A REVELADORA DO RESPECTIVO ESTATUTO.\""
            ]
        },
        {
            "data": "09/08/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 84862/04 DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O NACIONAL PR\u00d3-VIDA E PR\u00d3-FAM\u00cdLIA - PR\u00d3-VIDA-FAM\u00cdLIA E ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNIVIDA, REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE'. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "06/08/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA CERTID\u00c3O DE JULGAMENTO DA SESS\u00c3O DO DIA 02.08.2004."
            ]
        },
        {
            "data": "02/08/2004",
            "nome": "VISTA AO PROCURADOR-GERAL DA REPUBLICA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Decis\u00e3o: O Tribunal, por decis\u00e3o un\u00e2nime, deliberou que a aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria fosse julgada em definitivo no seu m\u00e9rito, abrindo-se vista dos autos ao Procurador-Geral da Rep\u00fablica. Presid\u00eancia do Senhor Ministro Nelson Jobim. Plen\u00e1rio, 02.08.2004."
            ]
        },
        {
            "data": "02/08/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DA DECIS\u00c3O QUE DEFERIU A LIMINAR DO DIA 1\u00ba/07/04"
            ]
        },
        {
            "data": "30/07/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 81135/04 DA CAT\u00d3LICAS PELO DIREITO DE DECIDIR REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE'. - AO MINISTRO RELATOR COM OS AUTOS EM 02/08/04."
            ]
        },
        {
            "data": "20/07/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO MINISTRO PRESIDENTE NOS PG'S N\u00ba'S 75796/04 E 77365/04 \"AO RELATOR\""
            ]
        },
        {
            "data": "12/07/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 77365/04 DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL - CNBB REQUERENDO A JUNTADA DE SEU ESTATUTO CIVIL. AO MINISTRO PRESIDENTE COM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "06/07/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N\u00ba 75796/04, DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL - CNBB, REQUERENDO SUA DMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE \"AMICUS CURIAE\". AO MINISTRO PRESIDENTE COM OS AUTOS"
            ]
        },
        {
            "data": "01/07/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O LIMINAR - DEFERIDA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "\"(...)  H\u00c1, SIM, DE FORMALIZAR-SE MEDIDA ACAUTELADORA E ESTA N\u00c3O PODE FICAR LIMITADA A MERA SUSPENS\u00c3O DE TODO E QUALQUER PROCEDIMENTO JUDICIAL HOJE EXISTENTE. H\u00c1 DE VIABILIZAR, EMBORA DE MODO PREC\u00c1RIO E EF\u00caMERO, A CONCRETUDE MAIOR DA CARTA DA REP\u00daBLICA, PRESENTES OS VALORES EM FOCO. DA\u00cd O ACOLHIMENTO DO PLEITO FORMULADO PARA, DIANTE DA RELEV\u00c2NCIA DO PEDIDO E DO RISCO DE MANTER-SE COM PLENA EFIC\u00c1CIA O AMBIENTE DE DESENCONTROS EM PRONUNCIAMENTOS JUDICIAIS AT\u00c9 AQUI NOTADOS, TER-SE-\u00c3O N\u00c3O S\u00d3 O SOBRESTAMENTO DOS PROCESSOS E DECIS\u00d5ES N\u00c3O TRANSITADAS EM JULGADO, COMO TAMB\u00c9M O RECONHECIMENTO DO DIREITO CONSTITUCIONAL DA GESTANTE DE SUBMETER-SE \u00c0 OPERA\u00c7\u00c3O TERAP\u00caUTICA DE PARTO DE FETOS ANENCEF\u00c1LICOS, A PARTIR DE LAUDO M\u00c9DICO ATESTANDO A DEFORMIDADE, A ANOMALIA QUE ATINGIU O FETO. \u00c9 COMO DECIDO NA ESP\u00c9CIE. 3. AO PLEN\u00c1RIO PARA O CRIVO PERTINENTE.\""
            ]
        },
        {
            "data": "01/07/2004",
            "nome": "PUBLICACAO, DJ:",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "A DECIS\u00c3O DO DIA 24/06/04 NO PG N\u00ba 69849/04"
            ]
        },
        {
            "data": "25/06/2004",
            "nome": "JUNTADA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "DO PG N.\u00ba 69849/04 DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL - CNBB, REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE' E VISTA DOS AUTOS PELO PRAZO DE 5 (CINCO) DIAS."
            ]
        },
        {
            "data": "25/06/2004",
            "nome": "DESPACHO ORDINATORIO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "NO PG N\u00ba 69849/04 \"JUNTE-SE\""
            ]
        },
        {
            "data": "25/06/2004",
            "nome": "DECIS\u00c3O DO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "EM 24.06.04 NO PG N\u00ba 69849/04: (...) \"2- O PEDIDO N\u00c3O SE ENQUADRA NO TEXTO LEGAL EVOCADO PELA REQUERENTE. SERIA DADO VERSAR SOBRE A APLICA\u00c7\u00c3O, POR ANALOGIA, DA LEI N\u00ba 9.868/99, QUE DISCIPLINA TAMB\u00c9M O PROCESSO OBJETIVO - A\u00c7\u00c3O DIRETA DE INCONSTITUCIONALIDADE E A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE CONSTITUCIONALIDADE. TODAVIA, A ADMISS\u00c3O DE TERCEIROS N\u00c1O IMPLICA O RECONHECIMENTO DE DIREITO SUBJETIVO A TANTO. FICA A CRIT\u00c9RIO DO RELATOR, CASO ENTENDA OPORTUNO. EIS A INTELIG\u00caNCIA DO ARTIGO 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, DA LEI N\u00ba 9.868/99, SOB PENA DE TUMULTO PROCESSUAL. TANTO \u00c9 ASSIM QUE O ATO DO RELATOR, SITUADO NO CAMPO DA PR\u00c1TICA DE OF\u00cdCIO, N\u00c3O \u00c9 SUSCET\u00cdVEL DE IMPUGNA\u00c7\u00c3O NA VIA RECURSAL. 3- INDEFIRO O PEDIDO.\""
            ]
        },
        {
            "data": "24/06/2004",
            "nome": "APRESENTADO EM MESA PARA JULGAMENTO - MINUTA EXTRA\u00cdDA",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "Pleno Em 24/06/2004 15:29:06"
            ]
        },
        {
            "data": "23/06/2004",
            "nome": "PETI\u00c7\u00c3O",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "PG N.\u00ba 69849/04 DA CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS BISPOS DO BRASIL - CNBB, REQUERENDO SUA ADMISS\u00c3O NO FEITO NA QUALIDADE DE 'AMICUS CURIAE' E VISTA DOS AUTOS PELO PRAZO DE 5 (CINCO) DIAS. AO MINISTRO RELATOR, SEM OS AUTOS."
            ]
        },
        {
            "data": "17/06/2004",
            "nome": "CONCLUSOS AO RELATOR",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                ""
            ]
        },
        {
            "data": "17/06/2004",
            "nome": "DISTRIBUIDO",
            "docs": [],
            "orgao": null,
            "informacoes_adicionais": [
                "MIN. MARCO AUR\u00c9LIO"
            ]
        }
    ]
}