{
    "deslocamentos": [
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO DIAS TOFFOLI",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 10/09/2020",
            "guia": "Guia 5531/2020",
            "recebido": null
        },
        {
            "destino": "GER\u00caNCIA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3OS",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO DIAS TOFFOLI em 24/10/2024",
            "guia": "Guia 6011/2024",
            "recebido": "Recebido em 24/10/2024"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO DIAS TOFFOLI",
            "envio": "Enviado por GER\u00caNCIA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3OS em 24/10/2024",
            "guia": "Guia 1507/2024",
            "recebido": "Recebido em 24/10/2024"
        },
        {
            "destino": "GER\u00caNCIA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3OS",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO DIAS TOFFOLI em 24/10/2024",
            "guia": "Guia 6010/2024",
            "recebido": "Recebido em 24/10/2024"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO DIAS TOFFOLI",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 10/09/2020",
            "guia": "Guia 5534/2020",
            "recebido": "Recebido em 10/09/2020"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por GER\u00caNCIA DE CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES  em 04/03/2020",
            "guia": "Guia 2827/2020",
            "recebido": "Recebido em 04/03/2020"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por GER\u00caNCIA DE CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES  em 07/02/2020",
            "guia": "Guia 1128/2020",
            "recebido": "Recebido em 07/02/2020"
        },
        {
            "destino": "GER\u00caNCIA DE CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 05/02/2020",
            "guia": "Guia 240/2020",
            "recebido": "Recebido em 05/02/2020"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por GER\u00caNCIA DE CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES  em 04/02/2020",
            "guia": "Guia 807/2020",
            "recebido": "Recebido em 04/02/2020"
        },
        {
            "destino": "GER\u00caNCIA DE CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 03/02/2020",
            "guia": "Guia 153/2020",
            "recebido": "Recebido em 03/02/2020"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 25/09/2018",
            "guia": "Guia 9243/2018",
            "recebido": "Recebido em 25/09/2018"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 21/09/2018",
            "guia": "Guia 6242/2018",
            "recebido": "Recebido em 21/09/2018"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 21/05/2018",
            "guia": "Guia 4570/2018",
            "recebido": "Recebido em 21/05/2018"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 17/05/2018",
            "guia": "Guia 3155/2018",
            "recebido": "Recebido em 17/05/2018"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 01/03/2018",
            "guia": "Guia 1736/2018",
            "recebido": "Recebido em 01/03/2018"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 28/02/2018",
            "guia": "Guia 979/2018",
            "recebido": "Recebido em 28/02/2018"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 28/02/2018",
            "guia": "Guia 1691/2018",
            "recebido": "Recebido em 28/02/2018"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 28/02/2018",
            "guia": "Guia 978/2018",
            "recebido": "Recebido em 28/02/2018"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 21/02/2018",
            "guia": "Guia 1242/2018",
            "recebido": "Recebido em 21/02/2018"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 05/02/2018",
            "guia": "Guia 152/2018",
            "recebido": "Recebido em 05/02/2018"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 31/07/2017",
            "guia": "Guia 5119/2017",
            "recebido": "Recebido em 31/07/2017"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA em 31/07/2017",
            "guia": "Guia 1699952/2017",
            "recebido": "Recebido em 31/07/2017"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA em 31/07/2017",
            "guia": "Guia 1699882/2017",
            "recebido": "Recebido em 31/07/2017"
        },
        {
            "destino": "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 16/02/2016",
            "guia": "Guia 678/2016",
            "recebido": null
        },
        {
            "destino": "PROCURADORIA-GERAL DA REP\u00daBLICA",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 16/02/2016",
            "guia": "Guia 675/2016",
            "recebido": null
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE COMUNICA\u00c7\u00d5ES em 11/11/2015",
            "guia": "Guia 7793/2015",
            "recebido": "Recebido em 11/11/2015"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE COMUNICA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES em 11/11/2015",
            "guia": "Guia 8956/2015",
            "recebido": "Recebido em 11/11/2015"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DO CONTROLE CONCENTRADO E RECLAMA\u00c7\u00d5ES",
            "envio": "Enviado por GABINETE MINISTRO LUIZ FUX em 10/11/2015",
            "guia": "Guia 7702/2015",
            "recebido": "Recebido em 10/11/2015"
        },
        {
            "destino": "GABINETE MINISTRO LUIZ FUX",
            "envio": "Enviado por SE\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE ORIGIN\u00c1RIOS em 23/09/2015",
            "guia": "Guia 9018/2015",
            "recebido": "Recebido em 23/09/2015"
        },
        {
            "destino": "SE\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE ORIGIN\u00c1RIOS",
            "envio": "Enviado por DIVERSOS em 23/09/2015",
            "guia": "Guia 1414425/2015",
            "recebido": "Recebido em 23/09/2015"
        }
    ]
}